80%醫護人士染咗武漢肺炎(武漢第五醫院)

80%醫護人士染咗武漢肺炎(武漢第五醫院)

疫情新報告 跪求大家討論 全民支持醫護“你唔封我封”大行動〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-02

0:10
80%醫護人士染咗武漢肺炎(武漢第五醫院)

自求多福各位

1000人染病，醫好左1個人
好偉大呀

無裝去醫人，唔中就假啦